一句講晒 臘腸定潤腸

臘腸
潤腸

我先
潤腸屌打

臘

呃負皮

潤

一定係臘

年紀大左先識欣賞潤腸，細個覺得好難食

同感，細個鐘意食臘，口感好好，大個左鐘意梅下梅下潤腸好香口

潤腸好味好多

去蛇王X嗰啲舊式蛇羹舖食脆皮膶腸飯再加個燉湯

煲仔飯一撚定係潤腸，做餸就臘腸多啲配搭。

識食一定係食潤腸

樓豬條腸

why not both
講真, 2樣都好食

一齊食

冠希

膶腸正d 不過好唔健康 少食為妙

香味係潤腸香
食就2種都好難食 不用分那麼細
臘肉係唔應該存在

細個兩樣都唔鐘意
大個都幾鍾意潤腸

樓豬條腸臭的

洗乾淨
切片
氣炸
加甜醬

臘腸就甜甜地幾好味
潤腸就好撚香 仲有啲肥膏

最撚緊要係
煲飯嗰陣啲油滴左落去個飯度 好撚正呀